有咩理由wfh都要返工?!

話說今個星期我個部門有返A B更啦

點知我Team頭話我Wfh個日要同佢見客（因為佢個日唔係wfh)

wfh都係返工，照去
dklm,炸病唔去

如果你個崗位要外勤就緊係要啦